點睇新蒲崗呢個九龍東屎坑又出事?

講嘜撚野呀 入到嚟一D內容都冇 得幾隻連豬係到托呀？

打多幾隻字洗死咩

張竹君指，再增多個地點爆疫，其中位於新蒲崗新時代工貿商業中心的「Billy Sir音樂教室」，共有10名相關人士確診，當中包括1名老師及5名學生，其餘4人為確診師生的親友。張表示，該名老師曾在12月3日及8日教學生唱歌，學生年紀介乎50至60歲，並以一對兩三名學生的形式上課。

billy sir 係鴨？

Yes